港鐵車廠營運主任人工如何？

start 有幾多?max有幾多?晉升機會如何?

push

通常都係升自己人
好少請街外人

人工有幾多

doc? ym?

doc ym 就算入面都要識人先上得到

出面一定唔請

其實我唔知英文係咩，大概想知道薪酬架構，晉升機會係點樣